試着不要說抖夠未，肯出黎未

如題，試着說：
接受極權管治未？
接受黑警打人無後果未？
接受每日發現浮屍未？
接受義士被控暴動未？
接受中央欽點特首未？

推

接受既留係屋企表示支持

接受既全部唔好出黎